Will Poulter 支持我地

Solidarity with the brave activists in Hong Kong who are being subjected to abhorrent police brutality and oppressive government policy

#prodemocracy

大家like下retweet下

支持

英國影星

做過
The Chronicles of Narnia: The Voyage of the Dawn Treader

The Maze Runner

We're the Millers

The Revenant

Black Mirror

retweeted

真心佢個樣好神奇 唔係話好靚仔 但係會好想繼續睇佢唔同表情
細細個已經睇獅子女巫魔衣櫥